點睇旺角chic之堡

有冇價位平佢好多但d款差唔多既地方有呢種衫賣

葵廣？

好似有去過下, 巴士總站對面果個?係咪賣女性衫褲多?

chic之堡Ｄ衫＝淘寶

淘寶d衫有冇機會平佢一半? 打咩字眼 求推介

以前係個度平平地執件裇衫著

cheap之堡

依家叫W廣場 ？

垃圾

轉左名? 最少無去4,5年

cheap之堡真係好撚煩, 最唔鐘意去d冇標價既鋪, 佢見你生面口, 斯斯文文就開海鮮價, 同埋d料又cheap又要賣得貴, 穿幾次就打柴。
我不如買有牌子既唔好?

其實咪又係淘寶貨 有咩分別

全部淘寶貨

唔係執左咩

毒撚好耐無出城 而家變左咩

Mk得嚟又柒
U記H&M算喇

近近地U記算啦

正，快d買

賓賓衫

咪撚買個到d衫

U記平平地幾錢